【集思廣益】大數據指民情開始冷卻？活動人數下降？

利申：和理非 每個星期最少出一次活動

[以下只為個人見解 希望大家一齊討論 集思廣益］

其實有可能近日活動太密太多太急，
活動舉行時間不佳，文宣唔夠，目的唔清晰等等。
令人有疲累、厭倦、無興趣既感覺、或活動太多只選擇自己有興趣既參與（例如：人鏈 或 重慶大廈爆食日等）
這個問題其實有好多人都已經提出過。
希望活動最好避開中午12-1點 或 下午6點-7點（「人類」係需要食飯），
平日一個活動，
六日頂多兩個活動就夠（希望各搞手互相配合）。
如起特別日子舉行更佳，
早一個星期前開始文宣就ok，太早文宣香港人易遺忘。

另外，亦有人可能覺得美國人權法案準備通過，就收刀食住花生等算。
不過可能香港人係比較忙，唔係所有活動都能夠參與 或 唔係所有活動都有興趣參與。（例如：加泰集會等）

亦有部份人集中黎緊既區議會選舉，選擇以血債票償清算建制。只是暫時休息一下（「人類」係需要休息，包括心靈）。

當然最大問題係黑警唔批不反對通知書，令部份和理非卻步。
身邊亦有朋友只希望參民陣集陣遊行。
希望11/2會有更多人出黎，身體力行。

抗爭活動形式，隨著時間、各方影響已經變成不同形態，融入生活各部份（例如：罷食罷買、用1蚊apps交稅交狗糧、各種文宣行動、Twitter國際戰線等等）
唔係單單只係集會 或 遊行。
當然大家出黎身體力行，齊上齊落，有實質形態抗爭行動就最好。

另外，屋企近日每晚10點大叫已經復活，人數大增（好大原因係少人關窗開冷氣）。
所以唔出黎活動力行，亦唔代表民情冷卻。
當然都係個句，大家出到黎行就最好，當然都希望活動搞手在各方都多一點互相配合。

⭐️大多數人有興趣、有能力參與到既抗爭活動就會自然會復活翻炒。

光復香港 時代革命
Fight for freedom Stand with HK

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

［開心大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

好同意好多人係轉左形式抗爭，唔一定係遊行集會示威，仲未冷卻啊！！！

其實遊行集會星期六日搞
其他活動唔好撞 唔係就分散咗人數

推

同意
不過和理返 （早d返工）
e個實質活動唔錯，希望可以翻炒